
                      Subrayare en la Tierra Media y pasalo como un autentico enano, espectacular labor de peter Jackson una vez mas, obra maestra. Estoy deseando ver la siguiente!!
        
            